依家比錢入油係咪要自己關油箱？

岩岩係shell入油 bonus卡彈槍
入完個阿叔比返單同卡我 拎走埋車頭個碌膠棍 同我講ok 仲幫我睇埋位
好啦咁出車啦 揸揸下停燈位有個靚女揮手叫我
心諗咁都得 艷遇了 我立即落窗叫佢埋黎
點知佢話「你未關油箱...」

柒撚到我想縮返入老豆條撚到拿拿聲鳩衝落車關
仲要見到後面架DC9笑鳩我
開住油箱落住雨揸左成十分鐘 會唔會爆炸？
what should i do？

我都試過，炮台山shell

你個時有冇落雨?
我覺得油箱入左水 因為都幾大雨下 應該點做好?

未試過...唔係會幫你關埋架咩

緊係叫條女幫手關 再答謝佢叫佢上車車佢番屋企

係囉 仲要幫我睇位 叫我走 玩鳩我呀?
好彩彈槍 入滿就射返曬出黎

關油箱 > 叫條女上車 你真係唔識架喎

買過架

入面個樽蓋有冇扭？

水係沉底㗎嘛 拎支長飲管隊到最低啜番走佢咪得

冇 就咁「浪」住係到 好彩冇趺

洗鬼咁煩 有冇煮過野食架你
加熱佢蒸發左啲水佢未得

你自己都要check啦

我寧願自己搞有時班友大大力

每次入完油會用後鏡望下油箱位

咁個阿叔企係油箱個邊門幫我睇位 點知佢伏鳩我

寧願自己入自鳩遊好鐘意自己入油

從今日起我會愛惜生命
因為未試過大意左 Sor

google左陣
車主可以添加一些燃油添加劑如油箱除水劑，燃油寶等以幫助發動機更好的燃燒 點睇?

我習慣望望左邊鏡睇睇有冇cum好
冇老馮

呀屌 點算好
怕架車跪底

唔係應該有sensor會話你知油蓋未閂好嫁咩

我有次禁尾箱禁錯油蓋制 佢即刻出警告

冇喎 咩聲都冇

車身油蓋冇cum..
定膠塞都冇扭返？

兩樣都冇 冇呀 咩都冇呀
膠塞冇扭 油蓋冇冚

今日好大雨? 得果幾滴駛乜驚

btw未試過唔幫你關喎, 可能人地唔小心漏左掛

新車定舊車呀？

俾油冇疾行得順就算數啦

少少應該唔驚嘅。。。。
驚拎去車房check求個安心

入水會爆炸咁果篇小巴潮文唔駛用砂糖, 用蒸餾水得啦

未到黑色暴雨個隻 但係都大雨喎

食用油點同汽油

舊車
如果新車我比油衝入油站攬炒了

痴撚線

真定假

你估架架車都有咩？

次次入油都會落車食煙順便休息下😅

完全冇異常 點估到

我都覺cls 跌撚左個樽蓋既話 發現左都唔知可以做咩
用布塞住變火魔法

天雨關係 慢慢揸 冇跌到

油站連續食兩枝? 壞過牛丸啦你

插條喉落油缸底吸翻啲水出嚟先

樓豬識玩，溝左水又玩多幾里

諗住試下3m拔水劑先

關我咩事 溝女仲好 溝水

都唔知話你好彩定唔好彩好

緊係唔好彩
依家個情況係中出完先戴套

壞習慣 起步前冇望下左右鏡
有望實見到
之前有片見過成條喉都未拔就開車走左都有啦

試過無關機油蓋...

以後會架啦唔敢咁老定啦

安全渡過?

倒啲鹽入去吸吸啲水

好彩仲有個蓋既
無左你就真係大獲
Btw似阿叔年紀大一時三刻無左回事
正常一收槍就幫你扭埋架啦

到時有新潮文

真係好戇鳩 越諗越嬲

怕行行下跪底 到時我真係跪係到

屌果dd雨水驚西咩

即刻去油站搵經理問佢油缸入左水而家點賠啦仲戇鳩鳩咁

我驚呀

架車個sensor冇提示咩,況且你個油蓋條條fing喺度都會響啦

有擰實無泊門應該無事

7/10

幾好笑
低呢度OVER左

"揸揸下停燈位有個靚女揮手叫我
心諗咁都得 艷遇了 我立即落窗叫佢埋黎
點知佢話「你未關油箱...」"

冇擰

印像中之前有單類似咁新聞......最後油公司好似賠番整車錢 樓主真係可以去油站問下 唔得send email 去總公司.........

唔係創意台 真事

睇你keep左幾耐
如果幾分鐘入幾十滴就算啦
幾十公升汽油點都應該消化到果幾gram水

影低佢 Claim返Shell

要求索取相關時段油站CCTV，但應該唔會俾，如果查到自己過失，有機會會道歉。

唔認就要搵小額，再出票俾Shell索取證據。

痴撚線，唔好教壞人

梗係叫條女上車啜你支飲管

壞過成哥

睇到第一句 以為終於有人似過
睇埋下一句屌

Shell油站GangGang

唯有投訴，但其實冇乜作用，外判工一個，炒左咪又係請返D咁上下

入硬水 你最好快D拎去驗下 一陣係高速無啦啦死火

教精你仲要駁嘴
攬炒契弟

有份推到第三個post 懷念

無事既
唔係水浸咁入就得啦
唔好自己嚇自己

On9 有冇讀過書

啜邊得 水同油分開左 你要解決
就梗係加d洗潔精 水同油溝埋一齊咪冇咁覺眼

你個時無死火其實就應該無事

用打蛋器未得

用Value卡可能會幫你閂個油箱

真係爆炸...
所以當水去到引擎加熱嘅時候，會比油更快氣化，令到引擎壓力過高，做成爆炸。
著車開住個樽蓋 等啲氣散點睇?
利申唔識

用Ae黑卡先會扭樽蓋

美國就有人入少少wd40落個油缸吸水分。唔知得唔得。
希望你d水冇氣化讚爆個injector

越黎越多配方 油鹽糖洗潔精wd40

聽朝仲著到車再講
沉曬底

wd40係真係可以當燃料用，你上YT搵project farm。亦都有人攞佢攞嚟清油缸水（少量）。

水重過汽油，距離個油泵唔遠，你自己唸啦

唔好嚇鳩我啦 我心慌慌了

我睇下先 好撚驚

其實架架都應該有一個咁上下size嘅燃料filter，可以隔少量水，沙，塵。唔駛擔心既

上網睇睇你個filter係點check

入左少量水唔會有事，最多會有氣係氣喉排走。。。。

少量個定義? 150ml算唔算少量 我覺得有

lm等包膠

醒起有次買左部錢7

揸左兩日 行到冇油

去油站買左罐油嚟入

當時泊咗係街邊又落緊雨

倒緊油果時 有串水珠跌撚咗入去

之後行左十幾分鐘

架車就冇力 水滾 噴白煙

車房師傅一睇話燒爭口

我問點解 佢話舊車係咁 冇得搞

唔知關唔關啲水事喇

白癡仔，車都唔識渣，仆你個臭街，次次入完油都要望吓㗎啦，又彈槍又乜撚柒扮撚晒勁

一串水珠冇力 水滾 噴白煙 屌 有冇咁勁

一支水以下都叫少。

你勁啦 屌完好走啦

OK師兄信你 一支水份量應該冇

中學暑期工做過esso
成日會有員工入完唔記得關蓋
最極品試過連個蓋都漏左係油站
冇人記得 跟著個司機開車走埋

利申 果陣成人比人屌亂放個蓋刮花部車

屌 咁點 個司機冇返去拎?
幾時先全面自助入油 我唔會唔記得關自己個蓋

行行下好大陣油味 跟住車頭著白煙 噴曬d油係副engine到

冇返到 可能佢自己都唔記得邊度漏咗
入電油但入咗油渣都有人試過
最後即場call師傅嚟起咗成架車個油缸出嚟
倒哂啲油

跪低呀文盲

即刻投訴r佢地優惠先啦

學到野

哩啲on9post 都可以推到第五版
拉

又係白煙 希望我唔會見到

間油站call?

香港人自助入油只會仲多死法

唔洗擔心 由佢自己蒸發得架啦

好的

唔會掛 好方便喎

放條屍骸上嚟？

中學我都做過esso
試過漏左成個小巴油蓋好彩佢係routine咁返嚟入第二日就若無其事塞返入去

你班仆街... 玩撚死啲司機

唔敢入油了 轉揸輪椅

做撚死就真 特價個兩日做死人
人工又雞 聞咁多油味 成日覺得自己就嚟生cancer
其實自助入油好過啦

岩呀 我都覺 自助入油簡單方便
快唔快捷就...

點會唔睇鏡架

夠唔夠長 攪個底？

我老豆話去車房放油

on9 仔識揸車唔識自己入油

全世界都係 self-service, 你唔係唔識吓嘛

淨係啲廢中唔識死 喺油站一路等入油嗰陣食煙都死得人多

阿叔咁撚大整蠱阿

邊個搞錯邊個call啦
油站唔保
搞錯果個自己貼錢搞

其抆槍個下好順手關架啦

加99%酒精可以將水同油mix埋然後燒左佢
但會燒得唔順
加上佢個test係用化油器
行i既唔知work唔work
但少量水既話加少少好過無

之前試過未熄車就入油
個職員又冇發覺
到差不多入完先發覺自己冇熄車
嚇撚死

其實樓豬係中石油買支引擎除水劑，45支
買兩支，每入1缸入1支